[圖] 好奇一問，咩係愛撐tg連登仔？

tg:土共
連登不愧為全國第一愛國論壇

True

仲要右至左寫